1) What is 6 + 5?
   A) 10
   B) 11
   C) 12
   D) 13
   Answer: B

2) What is 12 + 7?
   A) 18
   B) 19
   C) 20
   D) 21
   Answer: B

3) What is 4 + 9?
   A) 12
   B) 13
   C) 14
   D) 15
   Answer: B

4) What is 15 + 3?
   A) 17
   B) 18
   C) 19
   D) 20
   Answer: B

5) What is 8 + 11?
   A) 18
   B) 19
   C) 20
   D) 21
   Answer: B
6) What is 14 - 7?
   A) 6
   B) 7
   C) 8
   D) 9
   Answer: B

7) What is 20 - 12?
   A) 6
   B) 7
   C) 8
   D) 9
   Answer: C

8) What is 9 - 4?
   A) 4
   B) 5
   C) 6
   D) 7
   Answer: B

9) What is 17 - 9?
   A) 7
   B) 8
   C) 9
   D) 10
   Answer: B

10) What is 25 - 10?
    A) 13
    B) 14
    C) 15
    D) 16
    Answer: C
    
11) What is 3 × 4?
    A) 10
    B) 11
    C) 12
    D) 13
    Answer: C

12) What is 7 × 5?
    A) 33
    B) 34
    C) 35
    D) 36
    Answer: C

13) What is 9 × 3?
    A) 26
    B) 27
    C) 28
    D) 29
    Answer: B

14) What is 6 × 6?
    A) 34
    B) 35
    C) 36
    D) 37
    Answer: C

15) What is 8 × 7?
    A) 54
    B) 55
    C) 56
    D) 57
    Answer: C

16) What is 20 ÷ 4?
    A) 4
    B) 5
    C) 6
    D) 7
    Answer: B

17) What is 36 ÷ 6?
    A) 5
    B) 6
    C) 7
    D) 8
    Answer: B

18) What is 45 ÷ 9?
    A) 4
    B) 5
    C) 6
    D) 7
    Answer: B

19) What is 72 ÷ 8?
    A) 7
    B) 8
    C) 9
    D) 10
    Answer: C

20) What is 81 ÷ 9?
    A) 8
    B) 9
    C) 10
    D) 11
    Answer: B

21) What is 5 + 8?
    A) 12
    B) 13
    C) 14
    D) 15
    Answer: B

22) What is 14 - 6?
    A) 7
    B) 8
    C) 9
    D) 10
    Answer: B

23) What is 7 × 4?
    A) 27
    B) 28
    C) 29
    D) 30
    Answer: B

24) What is 56 ÷ 7?
    A) 6
    B) 7
    C) 8
    D) 9
    Answer: C

25) What is 11 + 15?
    A) 25
    B) 26
    C) 27
    D) 28
    Answer: B

26) What is 30 - 13?
    A) 16
    B) 17
    C) 18
    D) 19
    Answer: B

27) What is 8 × 8?
    A) 62
    B) 63
    C) 64
    D) 65
    Answer: C

28) What is 90 ÷ 10?
    A) 8
    B) 9
    C) 10
    D) 11
    Answer: C

29) What is 7 + 6?
    A) 11
    B) 12
    C) 13
    D) 14
    Answer: C

30) What is 16 - 9?
    A) 5
    B) 6
    C) 7
    D) 8
    Answer: C

31) What is 4 × 9?
    A) 34
    B) 35
    C) 36
    D) 37
    Answer: C

32) What is 64 ÷ 8?
    A) 6
    B) 7
    C) 8
    D) 9
    Answer: C

33) What is 12 + 14?
    A) 25
    B) 26
    C) 27
    D) 28
    Answer: D

34) What is 22 - 10?
    A) 10
    B) 11
    C) 12
    D) 13
    Answer: B

35) What is 5 × 7?
    A) 33
    B) 34
    C) 35
    D) 36
    Answer: C

36) What is 49 ÷ 7?
    A) 6
    B) 7
    C) 8
    D) 9
    Answer: B

37) What is 9 + 10?
    A) 18
    B) 19
    C) 20
    D) 21
    Answer: B

38) What is 18 - 7?
    A) 10
    B) 11
    C) 12
    D) 13
    Answer: B

39) What is 6 × 5?
    A) 28
    B) 29
    C) 30
    D) 31
    Answer: C

40) What is 54 ÷ 9?
    A) 5
    B) 6
    C) 7
    D) 8
    Answer: B

41) What is 3 + 17?
    A) 19
    B) 20
    C) 21
    D) 22
    Answer: B

42) What is 25 - 8?
    A) 15
    B) 16
    C) 17
    D) 18
    Answer: C

43) What is 7 × 6?
    A) 40
    B) 41
    C) 42
    D) 43
    Answer: C

44) What is 100 ÷ 20?
    A) 4
    B) 5
    C) 6
    D) 7
    Answer: B

45) What is 14 + 13?
    A) 25
    B) 26
    C) 27
    D) 28
    Answer: C

46) What is 19 - 11?
    A) 6
    B) 7
    C) 8
    D) 9
    Answer: B

47) What is 9 × 7?
    A) 62
    B) 63
    C) 64
    D) 65
    Answer: B

48) What is 80 ÷ 8?
    A) 9
    B) 10
    C) 11
    D) 12
    Answer: B

49) What is 10 + 15?
    A) 24
    B) 25
    C) 26
    D) 27
    Answer: B

50) What is 28 - 14?
    A) 12
    B) 13
    C) 14
    D) 15
    Answer: C